HBO GO垃撚圾，個app廢撚到

諗住load黎返睇GOT，介面會有bug都算
個app慢過閪，load片禁多兩禁又要等
d片DL完冇字幕

屌你！個app出左咁撚耐都食撚左屎咁
抵你唔夠netflix贏，d片新d都冇撚用
利申：free一個月
仲有6個season睇啊屌你老母！

唔好撚用啊！

用過hmvod就接受到

播完片頭都未load到高清
用電腦網頁版睇好好多

用緊Android tv app睇好清喎
會唔會關isp 事

好彩上網無限出街可以睇，有限果d屌左老母未

之前用過，垃圾到不得了，冇history

個bookmark仲戇鳩！唔係入套劇去個list，係入果集去個list，屌你老母我睇撚要睇下一集啊

係囉，真係好on9

有冇hmvod 咁垃圾

屌佢老母啦
用nowe連登入都登入唔撚到 收得人錢個apps都咁撚閪